我同我老婆都係HA做 阿囡三個月大

對唔住咁多位手足
係政治問題個時，我地大多數無法為你地罷工
但係醫療問題時，我地一班醫護人員真係真心好嬲點解要被政治凌駕左我地香港人

睇見有同事係醫院既N95口罩用到得番單位數
要問其他部門借，我dllm。
Faceshield都係唔撚夠個時
我地係絕望

面對班死蝗蟲係度欺騙我地，話自己無外遊記錄個時。推我地同事去一個危險地帶，我恨不得將你扔番上大陸。

對於班上面極高層人士，仲係到拗呢個唔洗N95 唔洗PPE ，唔好嚇親其他人個時，你地咁樣做同大陸維穩有咩分別。

我身邊同事at least 70%支持罷工。我地頂唔順啦。個種對呢個社會既絕望，本身winter surge已經爆煲。你再加多個樣野落去，係咪想我地一野resign唔撈。

人地連大陸都用緊最勁既伊波拉由頭包到尾既protection， 垃圾HA 仲係叫我地前線著standard ppe N95。
連大陸都知無撚用，你係咪想推我地班前線去死

阿囡，daddy真係好愛你，好想有命同媽咪見到你每一日既成長 love you

HA人加入工會 罷工封關

ching

無命就乜都無 支持

保命呀
大三罷

要救你個女更加要罷工
唔止救到你個女 仲可以救埋香港人
多謝

岩啊，連自己都保護唔到，仲點番屋企保護玥玥

巴打保命呀
你都唔想你個女變孤兒女架嘛

支持.........
大把手足同你地一齊罷

爸爸，好想喊，唔想你有事

雖然我唔係你地立場

但點解諗resign都唔罷工？

第時無得做？

支持手足
決心同你地齊上齊落
子彈都肯同你地擋

全力支持手足 有冇得我地買住裝比你地先

繼續努力聯絡你嘅醫護朋友
我哋局外人除咗幫你打氣之外真係乜都做唔到
希望你哋成班同事可以團結就是力量
唔好睇小自己
瑪嘉烈嗰幾個護士都做到好大迴響
你哋係最熟悉裏面個系統運作， 希望你地可以諗到方法

老婆仲要做medical 抽生死個時好彩最尾。如果抽中,我寧願叫佢唔好做
做HA本身under paid workload大賤過地底泥
你可以催殘我既精神 體力
你要我用條命去送死，我真心做唔到
封關 la dllm

佢唔係話反送中罷唔到咋咩

清
我會同醫護一齊罷工

唔罷工 = 自殺

我同老婆即刻加入工會課金罷工
不過阿囡仲細，點都要保住命仔，唔想佢無左爸爸媽媽

一齊罷啦

唔好死 頂撚住呀手足

工冇左咪再搵 命冇左你上天堂搵？
支持

罷工

其他同事精神壓力好大了，班蝗同支那係醫院不停咁講大話，之後原來個個case係suspect。好彩同事醒水有粒到N95 ，不過無faceshield。你話我地前線係咪送死緊

我全家會同你一齊罷

唔罷工
打算返去傳俾個女就養少件慳錢?

巴打 祝平安
罷工救港救自己

咪等緊工會話星期一罷囉

我會同醫護一齊罷

用命黎返

保命

班垃圾狗官仲話傳染力和死亡率與沙士相約

你班死藍屍 有無見過沙士封撚左個廣東省啊03年

大陸應該死左好多人

呢集野應該真係勁好多倍。

大家無咩事都唔好岀街

阿囡上星期開始楚足同謝絕探訪

年都無得拜

Pishhhh

罷la手足 囡囡需要你

為左個女 要留返條命

職員證？

見支那人 直接唔醫 吊

頂住呀手足 廿九號一齊罷佢老母

爸爸加油

罷工唔係政治問題，係因為公共衛生問題先罷工。
衰d講句，你因為咁死左唔會有人記得你。

屌佢老味 仆街政府 如果有人因為呢個仆街政府既疏忽死左 香港係咪要真正既革命

罷工啦
全力支持

唔好因爲個垃圾政府而無命
連個女都賠埋
巴打呢排最好説服多D你嘅醫護朋友一齊罷工/劈炮
最好去到8/9成政府就唔敢企硬同清算

其實香港人可唔可以課金搞眾籌 支持醫護？
有人搞我一定捐

push

支持罷工

[有圖][香港獨立] 呢場運動可以點行落去?

支持醫護罷工 一齊罷工 唔好為支那人送頭

手足支持住你啲仔女仲需要你
29號 一齊罷，唔撚好柒番工

講多無謂，罷工最實際！！！！！！！！
仲想睇住個囡大，仲想有個完整既家就即刻罷工

所以一開波我都對唔住其他之前罷工既手足

我地而家係被政治凌駕左公共衛生

死屎啦 柒婆

全力支持

封關其實係政治問題唔係醫療問題
樓主言重了

好人一世平安

加油 好人一生平安

支持

【武漢x香港】手足聯動，五大訴求，延燒大陸！ 就蔥友和香港手足聯合發起文宣戰倡議

命仔緊要 支持 不能自救如何救人

罷

罷佢老mo!

保命要緊
我開鋪冇工開出聲
大把鋪頭老闆請你

一齊罷

pish

個個部門既高層都一樣推下面個班去死
醫護無裝備=消防無黃金戰衣衝入1000度火場救火

請幾多都廢 唔罷就下世先再見到個女

死全家

如果我全家死左，你估你仲有幾耐命？

罷佢老母閪
HA當你地CONDOM咋

屌蝗蟲無一個無辜

Push

支持全面罷工，唔止醫護

diu 好慘
班畜生唔當醫護係人

為咗個女 同全港手足一齊罷啦 命仔緊要

咁即係airborne?

Tui

加油呀師兄！你同你老婆有咩事個女點算？罷佢LMCH啦，撐你

罷工啦屌

齊上齊落 一齊罷

就係因為有老婆仔女更加要罷
工無咗可以揾 錢無咗可以揾
命無咗就係無 小朋友無咗父母就係無

醫護手足要保住條命
支持你哋罷工

罷佢老母啦
層樓供唔掂咪老破
冇錢好過冇命

推比人睇呀

支持你呀爸爸

Support u

支持罷工

G chi
爸爸加油

巴打保障自己可以罷咗先
工會個罷工日期都幾遲
嚟緊呢幾日都係高危

推

班高層真係on99
醫管局係九龍醫院隔離 一出事佢地瀨野只係時間問題

我呢個局外人最多只能同你地一齊罷
對唔住我地做唔到有效既方法

一早就要罷佢老母

我會陪醫護一齊罷工

支持
一齊罷

支持你呀手足

身為父母，明白巴打所想，我會同醫護一齊罷工

咪做啦

無條件支持你地
唔好有事！

有事嗰時候係闔家架

支持你哋

罷工啦！

唔好醫大陸嚟班仆街！

你哋多多都唔夠死

支持你地罷呀手足！！

支持你哋 巴

係咪要開始搞番個罷工基金 。由唔罷工既人去每個月定額捐一筆定額既錢去幫罷工既人。

當日政治問題時 手足被人打 拘捕 你有冇為佢地罷工? 手足捍衛自由，睇穿港共陰謀個時點解唔發聲罷工。到以家燒到埋身 ，影響到自己利益個時先要大家支持。咁同自私既人有咩分別，希望你好好反省。

一齊罷工呀

將政治問題帶入醫院有違操守

日日係度好嬲好嬲
仲要有個女

都係要番工

喺香港醫護唔肯行出第一步 比人食住上， 出面已經有例子有醫護為政治訴求罷工

五大訴求呢d唔係個個認同
例子？

法國 香港喺政權無能 6月反修例已經比人睇到政權無能 樓豬無理由唔知阿? 警權喺醫院過大 ， 比政府cut budget, 唔夠醫護人手， 個人私人外洩， 到依家重後知後覺先封關 。 因為政府知醫護班港豬唔敢反抗阿。但我想講醫護罷工喺最大威脅

五大訴求喺大部份港人既核心價值。 如果你咁講唔喺個個認同五大訴求，姐喺表示都會有人講唔認同醫護罷工，you are well paid for it,唔岩做咪唔好做 等等說話，依家好明顯喺燒到埋身要人支持先會出post,跟本無得同政治問題分開

即刻罷啦
你都要諗吓個女

我個女岩岩出世仲未滿月😭😭

為屋企人，保命要緊！

支持醫護罷工

唔好亂講你哋成家都會健健康康㗎

up

高官死全家

罷啦
死幾個呢啲帶菌者
班濕鳩先識驚

罷就罷啦屌你老母仲咁要咁撚多理由，政治行前係一早既事，你唔政治行先係你on 9, 港共只會笑鳩你呢個傻仔幫佢送命冚家剷

內地傳聞：個人不存在，咪無病人
唔確診唔驗咪無病囉

真心支持你地

Pushhh

屌 命仔關頭仲要為大陸狗去死 怪邊個

醫護你咪繼續攬住個光環唔罷工 拉埋200萬個手足陪葬 但見到梓樂彥霖你唔好話係手足呀 你唔撚配呀 烈士為香港付出自己生命 你就為所謂光環去救大陸狗!

佢地係醫護 平時罷工 咁手足邊個去醫？起碼佢哋依家罷工對大家都有好處 大家齊心 唔好內訌

我哋香港人真係受夠你呢個腐敗又無能既政府

咁都唔罷工，死咗邊個可憐你

留返條命照顧自己個囡

請講「我準備好同醫護一齊罷！」

支持呀
香港人已經輸唔起 一個都不能少
為垃圾中共港共白死唔值得

封關罷工

手足我願意同你一齊罷工

只係SL幾日姐, 你有方法啦
提提你, 政府對政府醫療最有認受性

睇街症佢都冇say

ps. 扭親腳咪跌打囉

無撚做啦！要做你點都會有D責任，你地兩個最少都要一個唔做！兩個死撚曬，個女第時點撚算！

支持醫護講左咁多次罷工都無罷到 今次再唔罷好難再有咁既機會

巴打
請你即時罷工
至少兩個其中一個即時罷工or辭工
你要為左個女著想
你諗下 究竟醫大陸人係你人生重要d
定同個女開開心心生活重要d

唔罷就要係下面罷

為左個女先要罷工 死左點睇佢大

樓主真心唔好癲喇 咪撚番喇 死左邊個睇住個女呀on9

你話為左香港人而死 大家會當你係英雄 眾籌令到你個女衣食無憂 為大陸狗死無人可憐你架

多謝樓主 囡囡同樓主一家人一定會健健康康

睇到喊
巴打同老婆小心！
支持你地擺工！

罷佢老母

保護口罩N95基本野喇，冇嘅話同推你地去死冇分別
支持罷工

支持醫護
一齊罷工

Pish

香港竟然唔夠資源俾醫護
黑警就乜槍都有， 遲d仲要有電槍
樓主唔罷工就自己攞黎賤，與人無由

利申，絕對支持罷工， 我奶野都唔會睇醫生， 唔會怪醫護， 與醫護一齊罷工，齊上齊落

全港罷工
支持封關

巴打支持呀 流感高峰期本身已經好辛苦 垃圾支那人真係為禍人間

要平安呀

多謝樓主 支持醫護

呃呃騙騙大陸人最勢利。林鄭學d大陸人到一模一樣。今次香港死得了。

罷工封關

罷工啦柒頭

醫護驚搵唔到食咩

唔好為啲存心推你地去死嘅人賣命

唉，你暴露左太多資料
如果你個女個名係真嘅話

ching 小心

仲可能自己有病傳染埋個女

可唔可以順便施壓政府，醫護人員要有套保護服同口罩等裝備，同埋當然封關，先可以返返工～起碼要有完善既保護裝備比到醫護人員

冇合適防護措施下，不適宜工作!

咁想陪個女都繼續去送頭

好波 好撚自私，bt你個女都無受害者

準備罷工

支持爸爸你為個女提供一個更好嘅香港

唔好為港共賣命 唔值得

辭職囉

工可以搵過 命就得一條
啲病人有屋企人有仔女 唔通你就冇咩
係政府無能 做咩要醫護去犧牲
除咗罷工同resign 唔好諗其他啦

dllm即係你老婆抽到最尾所以好好彩唔洗罷工

咁抽得前又想罷但又要睇夠唔夠人罷嘅頭幾位就仆街啦，屌，醫護真係好撚自私

最尾都係為份人工，講到咁想見到個女大，但自己親手引入致命病毒黎香港。

黑手啲講，他朝有日你個女發燒，你最好記得你開左呢個post。

利申 準備罷工+有事唔洗人醫

其實你地實際做出來個羅輯就係命無份工重要

612 721 811 831 101 1111 1112 1116 1118

罷工啦好嗎

我地同你一齊罷！

支持你

每個人都係自私 宜家冇必要咁講嘢

我地支持你

囡囡個名巧巧聽

罷工呀

我準備好同你地一齊罷工！

唔想罷工 出去靜坐抗爭 入臭格48.

算啦 中肺炎 死左去一樣有攬炒效果
我不怪你

係政治問題個時，我地大多數無法為你地罷工
但係醫療問題時，我地一班醫護人員真係真心好嬲點解要被政治凌駕左我地香港人

種咩因 得咩果
你自己都答左點解

老婆做抽血員，冇得避，有兩個小朋友，琴晚驚到交抵身後事⋯⋯垃圾政府，幾時先肯封關啊

做咩決定都支持你

工可以再搵 囡得一個命得一條 自己衡量

呢d本身應該基本野，不過我覺得HA跟本就無咁多全面保護伊波拉個隻保護衣俾咁多staff (圖下右邊)
有個frd做ae rn都話自己連train 都無train過點著

我地成班HA狗仲係著左邊
要睇住Confirmed case個d都唔知點撚算

大陸

香港

扮有光環 最尾咪又份糧攬住香港人死

錯，我老婆抽到最尾，不過我快地都照罷工，唔關我地抽幾前幾後事。
係跟本d大陸人係間醫院到走黎走去

手足有經濟困難嘅搵工會
工會唔夠水嘅叫工會開聲問香港人攞
實大把大爭住課金
話明場仗係一齊打嘅

有咩要幫 一定盡全力

罷工la

你咁既情況 ... 係要辭職 唔止罷工

我會陪你罷工，唔會得個講字

玥玥爸爸加油啊

support

罷工救自己

巴打

支持罷工。

支持你罷工

佢講完個名我發現我好似識佢地真人
佢地真係太多資料出黎啦

留住條命呀手足！

多謝手足

咸左

好老實，針唔咭到肉唔知痛，黎明行動三罷勇武派果陣有幾痛你依家知啦⋯⋯

721831101111

，push

醫畜早死早著, 你哋死撚晒咪唔使能罷工, 蝗蟲都唔會落嚟

為自己 為細路 為香港罷工

女友都係Rn
準備罷工

支持
好人一生平安

Respect

爸爸支持爸爸罷工

加油ching

支持罷工 無謂幫班蝗

要罷一齊罷
立即封關 否則罷工

罷工啦即刻
唔想成家死既話
人命當前，無左份工算得係乜

為左個女 罷工
香港人同你一齊罷

大家一齊罷 就係幫緊醫護

推！

今日開始屯門d 狗都一人有一個n95
有d 病房仲講緊帶n95 會嚇親其他人
Dllm

支持罷！
命得一條 無左就係無左！
為左屋企人！ 大家罷啦！

要課金先有得入工會?

加入工會 人人有責

推 罷工

你話可唔可悲
1870 用到得番單位數

工會300 入左係工會會員，罷工就會變左工業行動

要錢出聲

全面封關

支持你阿ching

工冇左可以再搵過
命冇左就玩撚猿
政府擺明想班醫護硬食去死架喇
罷工保命最緊要

推 我地一齊罷

罷呀 青 你地是但罷一個都好

辛苦了
多謝你同你太太
仲有你全部嘅同事

齊上齊落

罷佢老母呀

對唔住咁多位手足
係政治問題個時，我地大多數無法為你地罷工
但係醫療問題時，我地一班醫護人員真係真心好嬲點解要被政治凌駕左我地香港人

遲醒覺好過唔醒覺
你以為政治問題唔關你地事咪錯晒

加油 留翻條命

政府真係好無聊
醫護小心

罷工唔止係醫護人員嘅責任

係全香港700萬市民嘅責任

全港三罷 刻不容緩

唔罷 下一個中招嘅好可能係你

推，支持你地

我準備好同你一齊罷工

你會唔會get撚錯
人地之前擺明唔係因為政治燒唔到自己果疊而唔罷工啦on9

我地同醫護一起罷

你地唔係condom!!!!

會唔會係你get撚錯咗
我就係講緊呢樣野囉on9

同醫護一齊罷

支持醫護手足，你哋罷工一定支持，就算唔罷都請你哋好好保重，千祈唔好為HA同班大陸人賣命，完全唔值得

Support

一齊罷
721 831 101 1111

工會要人！

醫管局員工陣線昨日呼籲政府，必須於一月二十八日前全面落實香港邊境防疫措施，否則將不排除會行動升級，包括發動工業行動！

請各醫管局員工透過以下 google form 連結

請各市民分享此 post，邀請身邊的醫管局員工加入工會！

政府無能，港人自救！

為左個女 要留番條命

支持！

支持你地

一係罷工

一係resign

無第二條路

唔做你去私院做咪得囉

無防護裝，唔好開工呀
唔封關，死前線

跟本就應該當所有大陸人都有
D高層開會永遠都只係浪費時間起D無謂議題度

唔好死，支持你

睇到最後眼濕濕
點解垃圾香港政府為咗中共而想香港人自己死

G持

daddy
我地撐你

我阿媽過多幾年就退休
都唔知會唔會入去

話就話嚴重過頭有裝備
但都唔知數量夠唔夠

訂定啲KF94口罩，雖然比N95 差好遠
有咩事都頂到

係政治問題個時，我地大多數無法為你地罷工
咁你收皮啦

支持醫護罷工
我哋一齊罷

你仲有香港人支持你 一齊捱落去!!!

無所謂，上得黎，預左你地話

支持醫護罷工，無理由要為左班大陸人由搞到你地承受咁大風險，唔值得!

Safety is the only way

我係你就搵連囝del撚咗呢個垃圾post

梗係唔入啦
仲要享福
提早退休啦